麻煩各位616帶定哮喘藥（喘樂寧 Ventolin)

Pish

616無事都要放去物資站ready